咪撚再講機場依家最重要係818民陣遊行

成個連登熱門全部post都喺度講機場，我哋只係剩返四日宣傳咋，今次有一百萬就代表件事仲有好多人關注，之後再慢慢搞返其他嘢都得

818

唔好再割蓆，唔好再分化喇，大家專注下818啦

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

絕對支持勇武派 但係比次機會818和理非強調返五大訴求

推

Push

818好緊要 睇下我地一直以嚟做嘅嘢有幾多人認同 夠唔夠民意授權

818絕對要全日都和理非
希望個日大家都冷靜d

其實呢幾日原定都有好多行動 但係好多都好似冇人講

唔係話要割蓆，但係日日勇武都唔係辦法，818一定要攞返啲民意返嚟

完全零818文宣 點搞

3M 上街

咁仲唔做多啲宣傳